如果香港有真槍射擊呢種運動玩你話幾好

講緊唔係極少數人，極離地嘅槍會，係普及化到好似去做GYM咁
睇吓美國呢個靚妹仔.....

有真槍射精

有益身心